（集思廣益）好聽而又不失霸氣公司名

想開公司，如題

襟兄弟

巨龍

真係有間叫 老come 燒餅

咁護眼

重劍

天后？大陸加盟野黎架

係 個老細老闆娘一睇就知係大陸人